有冇人鍾意聽Sabaton

pride of a nation a beast made of steel

Winged Hussar